做左卅年人，好似做左三個字tvb劇咁

好似師奶劇咁
誤會又誤會
吵鬧中過左卅年
唔知為乜
呢d劇唔睇冇損失
係屋企人食飯開電視你睇埋一份

唔同意，我覺得係心態問題
再窮過你既人都有
人比人比死人
因為你同人比較你先覺得自己窮
其實有份工做已經富有過好多人
有d人連工都返唔到

唔覺，你行得走得已經好幸福
其實我右腳斷左
唔可以好似正常人跑來跑去
但我都會繼續努力生存落去直至老死

我覺得係心態問題，你話寧願非洲出世
死左去，我覺得其實依家都死得啦

有d植物人有意識但死唔去咪又咁生存
你會唔會寧願做植物人呀

唔會，我會寫低曬成因來分析
因為感覺會出現錯覺
白紙黑字唔會

我五呎九
已經結左婚生埋仔

我好上進，但唔認命

degree holder
9k一個月
做緊自己鍾意既嘢
依家好開心

ps：接近40歲